點先知道我地依家唔係夢境或虛擬環境入面?

類似matrix同inception嘅幻境之中?

其實點界定咩叫"真實"同"虛幻"?

整個陀螺, 轉唔停既話, 就係夢境

唔知
可能我地依家只係虛擬嘅-缸中之腦
如果證明到我地係虛擬嘅
咁製造我地嘅人又會唔會係虛擬嘅呢

搣自己塊面

進入現實既門係你心口
係中心開一條6厘米既門就會去到

「射手」假說：有一名神槍手，在一個靶子上每隔十厘米打一個洞。設想這個靶子的平面上生活着一種二維智能生物，它們中的科學家在對自己的宇宙進行觀察後，發現了一個偉大的定律： 「宇宙每隔十厘米，必然會有一個洞。」它們把這個神槍手一時興起的隨意行為，看成了自己宇宙中的鐵律。

可能我地嘅物理定律只不過係上一層生物隨意製造出黎
就好似你幫sim city入面嘅人定下限制，但其實入面嘅”人”並唔會知道比人控制緊。

仆街我見到個gif真係唔停啵
又發緊夢

套戲有冇解釋過點解係夢就唔會停

聽日早啲起身返工啦

我既理解totem係得自己知道佢特別之處, 其他人進入個夢境個時唔會知道個特別之處, 就project咗一個正常版既totem, 令自己發現到異常
但咁講既話就變咗個top喺其他人既理解中係轉唔停
有啲奇怪

係，全個世界都可以用數學解釋。 只要量子計算機既體積，有全個城市咁大。模擬地球的確有可能。